依家唔係最壞情況，而係僅僅開始

如果你認為今晚係最壞情況，對唔住，依個係僅僅開始
早係緊急法我已經講過港共同中共行緊納粹舊路
德國1933年立相同既法例，1945先完
新疆西藏由中共立國開始，到依家都未好翻
歷史上有相似既法例至少都幾年，有d係幾十年
依個係僅僅開始
但至少地，請好好保護你自己，因為人命保得住，咩都有可能
小心吧各位

值得參考

PUSH

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

信念不死，留有用之軀

冇全民勇武 講咩都冇用

移民為上

宋帝昺跳海

納粹連暗殺同全民勇武都有過，西藏都係，都係冇用

全民勇武歷史上係冇成功過

pish

don't be on9 la

上年 69 又咁講
612 71 721 831 101
講左成年
今日國安都立撚埋 都話開始 屌你老母都唔知話你正面撚 定係 on9 仔

但唔試就乜都冇

你覺得最壞情況係咩?香港優勢冇左?經濟轉差?
對唔住，答案係滅族同完全消失，你睇下歷史就知
中共要拎香港，係194幾年既事
到底邊個係正面撚 定係 on9 仔
唔好咁天真啦

等死囉
你最possitive喇最叻叻喇

如果你認為之前發生過既野好嚴重，對唔住，包括警暴,濫櫂,dq同消失等等,相比之後會發生既根本唔係一回事，完全係小事

從來唔止一個方法，你覺得等死係因為你覺得只有全民勇武係唯一出路

好呀Q精神 咁都未最壞

所有抗爭我哋做過嘅嘢已經寫哂喺個国安法度，真係要認真諗下以後我哋有乜新鮮嘢可以試吓

最壞情況係連命同資產都唔再存在，依家只係國會縱火案後一年既歷史重演，但對納粹只係開始，唔好用有人性既角度去猜測中共

岩 人都未拉

拉人可能聽日就開始，但都只係開頭，去睇下被中共搶返黎既地區既歷史同依家仲做緊既野吧

其實樓主講得啱
只不過好多人睇唔明，以為佢係正面L
沒有更壞只有更壞
但更加勇氣智慧永不滅
同佢鬥長命

已經成功攬炒，香港只會越嚟越差，激嬲美國，港共以後冇飯開！
而我可以專心玩LOL啦

睇黎我講得唔夠白，中共要既唔係香港統治權，而係要所有同舊香港既野都要消失，包括你條命、文化、資產同所有存在證據，依場由一開始就係生存既問題，好對唔住好快連機都唔會有得打

可以去台灣就去台灣旅行 可以再轉機到美國

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

咪幻想咁多喇，去到呢個地步身為中國嘅香港人已經做唔到啲咩㗎啦，等美國嚟解決啦！
仲有，大陸都有機打啦，點解香港冇呀？ 最多咪打英雄聯盟傳說對決

真，push依個

Agger, it's a long war....

We mustn't forget who we are, what we are fighting for. As long as the idea inside us is alive, we have yet to have lost....

我係講緊依個唔會係一場短期戰

史上最壞應該係東德或者納粹，你覺得香港今時今日有咁差喇咩？
宏觀啲啦巴打，仲有排捱

係，唔知點解大部分人都當我講緊樂觀野，明明講緊黎緊先係地獄既入口

好快就係，唔差在，唔好忘記個新屋嶺集中營仲起緊「反恐基地」

簡單講即係低處未算低 要調整好心態

好多人
不停講習近平=希特拉 xilter
但佢地其實係無認真看待過呢件事

以為習特拉是單純文宣用

就係依樣，所以先更加保住條命，thanks巴打

華沙起義 係非常慘烈

台灣40年 差唔多一兩代人嘅時間都係白色恐怖中渡過

717171717717

Push

呀...古代都有嘅

問題而家係21世紀啫

係，一個地方既崩壞就係由依d override左可以任意立法既權力開始，完全歷史重演緊，句野都一樣

保護人民和國家的總統法令
為了抵禦共產黨危害國家的暴力行為，參考德國憲法第48條第2段，頒佈以下命令：
§ 1. 德國憲法第114、115、117、118、123、124和153條在另行通知前，停止適用。故對人身自由權、言論自由權，包括出版自由、集會自由、郵政、電報和電話私隱權的限制得以允許。若未另外聲明，根據傳票搜查住宅、沒收財產及對財產加以限制亦不受法律約束。

台灣當年情況衰過香港依家一百倍，戒嚴38年，死亡政治犯不計其數，香港未到最壞時間

黎明前既黑暗係至撚黑暗
講左咁耐 ，原來而家先岩岩開始

真

命仔最緊要

完全唔明有咩正面理性心態啫

韓國都係，所以先要改變好心態，因為黎明唔係咁快會出現

push

想問下 德國由1933-45年之間死左幾多人

其實好合理，每個地方都要用好長時間，歐洲有d地方要過百年三代人先堅持完，當然算係岩岩開始了

CHING做乜黎第二個PO乞正評咁節墮
利申皮已正

廣東省新一代都唔講廣東話，消滅文化只留下中共的一套，只要剛剛開始學習的頭幾年就足夠洗腦變小粉紅，現在的香港人唔保命，唔盡量保存文化的話，到局勢有變以為可以翻身時，才發現只剩下為中共打氣的「香港人」就遲了。

在戰時被殺害的猶太人總數估計在550萬至600萬間，包括超過100萬兒童。1,200萬人被迫參加勞動。
在1941年6月至1942年1月間，納粹屠殺了約280萬蘇聯戰俘，許多人在奧斯維辛和其他地方的露天囚營中死於飢餓。蘇聯在戰爭期間損失了2,700萬人，而只有不到900萬死於戰鬥中。每4名蘇聯人中就有1人死亡或受傷。在波蘭，除330萬猶太人之外，亦有180萬至190萬非猶太平民被殺。其他被迫害和屠殺的群體包括耶和華見證人、同性戀者、與社會不容者以及政治和宗教反對力量。

from wiki

依個真

五毛 之前block左你啦

如果香港係現代猶太人

你覺得送死有意義定移民有意義?

除咗東德同納粹, 南韓,台灣,波蘭,捷克,印度,巴拉圭,秘魯,智利
全部國家嘅反獨裁,民主化運動根本就係以數十年計根本就係一個長期抗戰

自己睇二戰德國，蘇共馬列個陣係點玩
而家開始政權係明刀明槍捉人送中

我唔會用猶太人比喻香港人，因為係兩樣野，但香港人之後會點，係由認為自己係香港人既人決定，歷史模式只係類似而非必然

全世界冇咩民族有猶太人個種社區緊密性
加埋猶太人民族有成千年嘅歷史
你講緊香港民族而家先最多二,三代
好難咁比較

兒登仔冇讀過歷史都算
茉莉花革命 阿拉伯之春都係近幾年嘅事啫
唔係連新聞都冇睇呀嘛
人哋死人講緊萬萬聲

未係最壞, 無錯的, 但最最壞下一步係封網, 同大陸睇齊, 搵唔到咩叫六四, 上唔到Google, FB, Youtube, IG 等等, 咁就係最壞啦........................

仲以為係清朝咩 唔理民意既政府你點勇都冇用 你贏到真槍步槍咩？

封網都只係過程之一，至少對我黎講中共唔會當香港人係人，最壞情況可以更差

香港有一成已經好work

不過當年佢地面對既唔係殖民者，消滅文化上會比中共少，我地要贏就一定要好好保留同發展香港本土文化，去鞏固香港人身份。

依樣都要，文化好重要

D人成日話全民勇武 唯一出路
打機都唔會一開始打final boss啦
唔去自己升級刷裝學技能 諗吓boss有咩弱點 可以上咩nerf
拉近雙方實力差距
一味用死力 唔用腦

如果 我係話如果...國安法出左香港反而變番好似舊年11月咁動盪 抗爭咁激烈,我哋係咪好大機會羸?
因為佢出咁辣都係訓身同我哋賭呢一鋪 賭我哋縮
我哋縮 佢連03年輸既都贏番哂
我哋照去 佢就輸

但唔同嘅係而加全球關注緊香港

認真有下一代既巴打們，好好睇住自己仔女教育，我地呢代人最大任務係點樣承傳落去

同意

你講說易，人命好矜貴。

我唔明點解啲人會認為全民勇武係ok，啲人係覺得自己會打得贏，定係覺得死得人多中共會停手？

無錯，唔上街就同新疆一樣，但我地7.1繼續表現出勇敢一面，世界係會睇到，俾啲信心香港人，歷史固然值得參考，但我覺得香港抗爭係歷史上一個新形式，唔洗覺得一定係放慢幾年嘅黑暗時期，因為依加加速得好快，7.1又係一個加速行動

黎明之前係最黑暗

打機上腦
唔好怪

推

佢地仲以為唱下歌就贏
外國會幫佢地

定係你呀 q 多 d，而家只係最壞既開始，打後再壞既事只會接種而來。

唔好用納粹做對比，中共下只有更癲

似乎香港人行緊二戰時猶太人條路，內地人 n 年前已被中共灌輸敵視仇港，到依一刻既國安法，下一步再開始清算港人，如果用返文革發動群眾鬥群眾條舊路，香港人可以頂到幾耐？到時佢地會唔會仲當建制、藍絲、鄉黑同黑警係自已人？

應該有呀
但係係古代囉。。。

現今科技武器殺七百萬人都無難度啦

去歌

以前唔再同而家，網絡化每呢個進程起碼加快幾倍

佢唔係同我哋賭
佢係賭外國唔會制裁 會好似64個陣啲外資返返去
佢都唔會因為掟多幾個汽油彈就縮
Popo大把武器可以用
威權統治來臨 人無事比起一切都嚟得重要
手足要時刻保持思考 留有用之軀
用空間換取時間 拖死佢 燒多啲維穩費 幫佢加速

係

已封鎖會員 和理衝

咪理條五毛
之前係其他po已經block左

納粹都係比美帝擊敗

唔怪得

人地台灣總統比人暗殺失敗 會自己諗點解台灣人要殺我
雜種比人暗殺會咁諗？ 唔係幾覺

佢應該單純指需要一大段時間

國安法只係為之後社會評分制度鋪路 到時你想買機票移民都唔得 分分鐘行入美領申請政治庇護之前就捉你入狗屋

我估應該唔止咁簡單，社會評分係監控順民用，香港估計會更嚴重

當初叫人出來的已經割席
國安法立法 一定有人推啲青年人試刀
今日有人火魔 堵路 爆炸 私了 都話唔定
驚殃及池魚 隨時犯第24條 要終身監禁

長跑冠軍

Take good care everyone

最壞係屠城

有得走快撚d走

無知真係好可怕 自從自動步槍出現之後嘅年代，全民勇武從來無贏過

香港黑暗時期應該唔會長到幾十年
成個黑暗時期由西藏新疆, 到依家嘅香港

pudh

假如71 有200 萬人勇武
中共寧願殺晒200 萬人都唔會跪

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

有排都未完 至少三十年起跳

Now this is not the end. It is not even the beginning of the end. But it is, perhaps, the end of the beginning.

Winston Churchill

唔好咁天真，文革六四自己去了解
一個殺人如草莽既政權

要同外面篤灰

移民吧

動森？？？

現在非1933.
更非當天支國入WTO的年代.

敵進我退，敵疲我打

個開始可以好長
立國法就係開始嘅盡頭
簡單啲講就係成本書完左第一章
仲有好多章等緊我哋

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

笑死 唔通1日畀你終結？讀多啲書先上黎啦

如果仲係冷兵器/bolt action rifle年代或者可以全勇
六四果次就算比你全勇咪一樣係坦克碌死你

係咪比美帝搞到內憂外患
要靠外部戰爭來解決國內問題？

都係嘅，thanos啪左手指，一半人走哂，都以為完左，其實先係開始

咪就係
一開始已經反對

打online game 有take 2?

有本事殺到嘅咪殺
都係背水一戰者 我地唔一定輸

推 香港獨立 民族自強

唔係話你人多之後企定定乜柒都唔做
Poly果晚只係差人
人多嘅話坦克車都搶到返黎
人多就自然會諗軍事對策
共狗開始64殺人嘅自然都有唔同國家嘅軍事介入
問題係香港人預備好背水一戰未

你知唔知200萬人係一個點樣嘅concept
唔係話用槍可以解決
甚至共狗用坦克車都唔會搞得掂
除非核武
我地企定定係度俾佢殺、

就算唔讀歷史唔好軍事，請至少好好理解戰爭既本質，唔係亂黎就代表會成功

點樣先為知唔叫亂黎？
係咪要通知共狗何時何地手足出征啦 咁？

對策係係之前已經諗定，後援同一大堆野都係，最簡單講糧食問題都已經係一堆，況且根據你邏輯中國軍隊係唔會輸啦，因為最多人

唔係淨係避開唔做 劃地為牢
做到唔俾佢拉都可以

可以打 不過唔係你打係中國人住喺你間屋打囉

Agger

Push this

咁講小心比好戰撚咬會話你掩飾自己懦弱

抗爭只係岩岩開始

你睇下 東突 （新疆）既集中營 係幾咁大
我唔係話長他人志氣滅自己威風
而係中共專做無人性既野

個集中營捉左咗多人
外國都無佢辦法

並勉之

香港會萬劫不復，但可以引發國際圍堵支那藉口，值得

之前未到至撚黑暗
依家都未

有啲連登仔成日話人正面撚 打飛機 從來唔會了解人哋真正想講咩

really

以加只不過係將佢地一直做緊嘅仆街野寫出黎姐 你反而要多謝中共咁直接

地位唔同 新疆冇咩人關注
香港呢枱戲點解咁多人睇住 甚至有唔同嘅國家發聲
係因為香港嘅外資，金融同貿易政策吸引好多外國人投資
加上英國有權為香港嘅事出聲
雖則話共產黨已經唔會care香港呢個所謂春袋
但係香港起集中營=WWIII

最簡單既嘢偏偏冇人做

不如咁講
正面對撼真係唔夠打
有攻擊力嘅人打咗
但冇攻擊力嘅人都冇真係用人數磨爛𥱊咁一齊去反抗
之前成本低啲嘅時候，大部份人都係縮多
我諗佢嘅「問題係香港人預備好背水一戰未」係講𡁵呢樣